有冇人份工一年係得幾個月時間係香港

講緊係連續幾個月會去外地個隻
通常你地會點調劑你地既生活？
同埋，你地會點管理同家人、情人同埋朋友既關係？

家人同朋友問題唔大
情人睇佢接唔接受到, 接受唔到就散

我宜家都係咁諗
岩岩出身，trade-off都仲未話好大
而份工所有條件都唔錯
但諗起未來，反而係怕自己去到30歲
想成家立室，但係又跳唔出呢行

連續幾個月係出面, 係咪番黎香港補番哂D 假先

郵輪行船個堆

仲未簽約，未問個HR
其實我個人好悶，放假都冇乜野做
所以冇諗呢樣野

問清楚, 我個時就係fly in fly out, 次次番黎HK 都放一個月假
如果要你跟個邊假期放, 等於長期發放你去邊疆, 真係自己諗過度過先好制